\section{Diskussion}

\label{sec:Diskussion}

Insgesamt sind recht hohe Fehler beobachtet worden.
Bei der gedämpften Schwingung können diese Teilweise durch das Ausmessen der Maxima am ausgedruckten Graphen herrühren.
Beim aperiodischen Grenzfall können die Diskrepanzen teilweise die schlechte Einstellung des Schwingkreises auf den Aperiodischen Grenzfall als Ursache haben.
Weiter wurde bei keinen der Versuchsteile der Ohmsche Widerstand der Spule berücksichtigt.
